City Creative Media portfolia 點準備好？

參加左幾個拍片比賽，有幾條片起手
有一首舊曲新詞
識畫漫畫，手畫嘅得唔得？

識人拍條打丁片去帶 入左

漫畫點算creative media?

skill嘅嘢基本上個個都有
你而家要話比人知你有幾creative呀
唔係咁都要問呀
仲有呀,係portfolio

畫得幾靚幾好都無用，主要睇你創意同idea

畫、平面野都可以收收地皮
因為呢科就算你ba都會涉及些少電子科技野
利申: 隔離va grad

咁咁無左個機會
我朋友小學生畫工都入到 畢埋業
畢業嗰刻都重係小學生畫工

加一 就黎要交啦 好想入去讀

有冇cm jj可以講解下 好迷茫

即係漫畫無行？
咁除左拍片有咩電子科技野好？
flash動畫？

總之
話知你精蟲level畫工都無問題

精蟲Level畫工